開心速遞（180）龍家的冬至 | 不要賓穎主題曲

成家人都好煩

專業啲啦terry

又推Terry出嚟送死

背對白背到木口木面

黃子華

Terry

三太好風騷

一定唔係咁

Terry既演技

棒讀

大小姐綠色銀包

terry又要演戲 唔怕佢想演返戲咩

Terry 讀稿咁

大小姐唔用保溫杯啦

同terry排戲

三太好得意

威哥~~

豈有此理啊

排跳樓...機

真係報警應該會留到威仔

好過佢個女好多

綠帽

Max = Terry

包住d頭髮？

玩咁盡

其實二房智商都唔係好好架

成家都cls

到綠帽包到個到咁

max個樣越來越蠢

菊花跑車

你地好意思笑大房

Hello everybody

做護士

就來join得雙傻

三太又風騷登場

又中醫又護士

三房先係最醒

三太又中醫又護士

三太成為最大贏家

一炒再炒

三太

三太快啲畀條藥方佢療傷啦

成家都痴線

成個龍家都on撚尻

三太BB

拎轉頭個樣

又聯手

三太真係好撚正
但唔好再出個農作物得唔得

再次同枱

三太好正

大房二房又聯手

一致槍口對外

望緊點解阿龔仲未嚟一齊坐

Joe係邊個飾演?

大小姐啊你部電話好貴嫁 唔好成日拎佢嚟出氣啦

之前對付子孝都係咁

遲下多個ma姐都唔知點鬥

KC個樣冇唔同過

Kc個look一樣……

大小姐甜笑

歡樂滿國華

大小姐

terry

屌你terry

Terry一世係毒撚

有冇三太閂門個樣

屌 terry

Terry係埋一邊自己一個

真係睇唔到 terry

terry 好開心

冇留意原來有terry

呢隻衰嘢

又連戲 韻律泳

坐埋同一條船都咁

大小姐：我要跳緊係同輝輝跳啦

兩姐弟d關係咁差

kc當年患咗衰老症定不老症

好慘，縮埋咗一角

而家先留意到大小姐換咗電話殻

Jacky: 同我跳啦蓮蓮

jacky

大小姐技能點滿晒

Shut up

無所不能龍力蓮

一掌打死你

睇左半集覺得麻麻

前兩日太高汁

小蓮：shut up

終於肯屈服

係咪蕭國華贊助

大小姐痴線

歡樂滿國華 蕭國華

吹到咁大

直路都炒車

咁樣望大小姐同Mandy好似樣

電單車飛越青馬橋

直路都撞車

無限loop無限loop無限loop

大小姐先係做大事嘅人

kc收terry皮

大小姐條腿

想睇terry跳

大小姐件舞衣

我同自己講

好撚心啦
依家仲鬥氣

紮馬

跳到打拳咁

Terry: 仲有我.......
KC: 你收皮啦

大小姐好正

大小姐咁都重

笑撚死

千祈唔好登我個名

J 龍力蓮

因為危機暫時解決咗

我龍力蓮有咩係搞唔點架

tommy個樣好似神燈精靈咁

大小姐好靚

我都知 五十年之前呀嘛

兩個都好搞笑

屌你個教練幾正講野

油藍就啱哂

愛？搵輝輝嚟同我跳啦

Kc震怒

嬲住跳拉丁舞

大小姐有D似湯洛雯

3太又出古惑

等睇三太啲招比terry 食曬

哇
咁陰毒

變咗跳阿拉丁舞

三太想扮隱形

咁行咪仲覺眼

三太同Terry 好搞笑

三太同terry鬥煩鬥膠

太低估Terry智商

點解唔check下先

咁計大小姐慘啲 拗柴慘過痾

冇追好耐

其實殺龍璟風兇手係邊個

行政總監

三太真係好撚正

真係當terry弱智

放屁

好樣衰

拉屎

FF

變趣劇

發緊夢

好醒

聰明

醒目
果然係大小姐

反cup

Wfc

合作

陰得人多一眼睇穿左

三太fail

係TERRY

兩姊弟聯手

威仔老懷安慰

難得

大小姐真係全能

三太藐哂嘴

開始有信任

Joe 係咪隱藏大佬？

何艷娟嫁左人都返黎拍 仲變左樣

好波

龍生

大小姐對腳

大龍生

大小姐能力值100

威仔好開心

真係認真跳

柒頭唔洗理啦

今集係咪對應返一陣兄弟結局
要信個兄弟姊妹一次

兩姐弟難得咁夾

杯野

係咪會到三太肚痛

大小姐呢個look

飲左杯野

兄弟星期六先大結局

比返佢飲

三太謝哂

中伏

龍作物好波

三太自食其果

三太上得山多終遇虎

大小姐紮馬尾好靚

好想知joe真面目

連把聲都冇出

兩姐弟

馬尾大小姐好撚正

又要扮唔frd

後生左

大小姐得102磅都重

搵邊個演，原來細過terry

一秒變面

冬至快樂

今年由龍家sell「溫馨」

大小姐同max好cute

Max細力

大小姐all back都好靚

三太咁快冇事

咁多位手足都冬至快樂 雖然聽日先係

各位連登仔
冬至快樂

大家冬至快樂

點解冬至都唔提呀風

冇賓穎

熊家今集無出過場

遲啲好似仲有集教笑到咁

下星期

?

Terry 大小姐 jenny

星期一

國定殺戮日接龍ver

龍家嘅冬至都好溫馨

The purge

垃圾清咁勇武

垃圾清擲雞蛋

又做乜撚野

接龍不平安日

vicky

接龍不平安日
又cls劇情

殺戮日

接龍殺戮日

接龍互撚日

細龍太濕身

terry又再次見到自己d家人演技好勁

熊家呢排變左配角

國定殺戮日

國定殺戮日？

佢都忍左好耐

笑撚死 垃圾清

熊家今個禮拜好似冇出過場

又暴走

顏射

掉terry果個係小娟？

小娟係咪要報番上次嘅仇

時間真係過得好快
感覺上年熊家冬至嗰集只係過咗冇耐嘅事

條裙開叉淫撚到

想問下識個係joe

Terry食屎咁款

威龍戲好睇過熊家戲
不過熊家人出面啲支線好睇

下集個個演員都好大犧牲

又係cls劇情

早洩

垃圾清

龍家好好睇

鐵面陳報復上次Terry保安部擲嘔吐物單野

掉雞蛋掉得咁無辜

不平安日之後就係平安夜

Terry去保安部嗰集真係諗番都嘔心

Ivan 報返IT狗嘅仇 ？

見到兩姊弟合作 諗起modern family開頭有集又係兩姊弟大個咗 玩番花式溜冰

幾分鐘嘅節目多數都擺8點,
同埋開心速遞唔會因為咁而cut air time,
一直都係22/23分鐘

大小姐馬尾好靚

愛回家不嬲都係20:05開波
個聖誕極光其實冇乜影響

兄弟都講vr催眠
見到就諗起譚道德

譚道德 譚道德 全部都係譚道德

重溫譚道德

今晚都真係提幾多阿Joe
到底阿Joe 幾時先有機會登場

大小姐啲拉丁舞咁勁應該係之前喺都市閒情學返黎

下星期又繼續cls劇情
虐心完就即刻係咁cls #[
唔知之後龔水可以點修補呢

連觀眾都有譚道德後遺症

Tbb同一樣認真拍就反而變膠
開心速遞 誇世代呢d瘋狂玩膠反而好睇

係輝輝教得好

咁fd嫁咩

睇袁文杰IG, Bonnie, 阿龔都有上熊家拜年。睇黎龔水好快會正式在一起

其實佢地玩膠, 都係有人物性格,關係, 同有劇情上的基礎上而玩膠..
又好笑又可推故事/感情線

果D大製作個個面對面懶認真講埋D 九流對白,播足廿集都無高潮

不如學誇世代玩下靈魂轉換

應該話無budget同唔識做research同認真睇劇本有無唔合理
Carry唔起太誇張劇情
普通劇情其實偶有佳作

想睇大家姐同大小姐調轉

威仔

KC Jenny

大小姐個獎係實至名歸嫁

激死我啦

大小姐部電話：我好痛啊

哼

大小姐話俾大家聽 女人嘅心情係變幻莫測
呢一秒好開心

下一秒

你推我

我還返俾你

係無啊 龍力蓮能力值100

睇海外fans預告 蓮輝又開虐
好似係講Shut up Jacky有進一步攻勢追蓮蓮

又嚟

本身睇返啱啱個集仲笑緊 睇到個心又好痛

好驚又要喊餐死
唔知係下星期定係下下星期播
下星期聖誕 下下星期除夕 幾時播都好sad咁

雖然Jacky蓮蓮好有火花，但我希望快啲搞掂Jacky呢個問題，長駐嘅話寫另一個女角畀佢算啦
唔快啲搞掂Jacky，繼續拖住玩三人行，三個好自私咁互相傷害，真係好睇咩

下下星期啦

jacky除咗有啲痴線之外好完美

最後應該因為太痴線而俾大龍生out

所以佢值得蓮蓮以外，一個真心愛佢嘅女人

但都係解決唔到蓮輝兩個本身身份差距問題 就算解決Jacky ，都係會繼續因為呢個問題開虐

個預告輝輝仲好似講左句 「其實我地都預左有呢一日 係時候放手」 聽完又忍唔住眼濕濕
Jacky好似仲求埋婚 之後KC問大小姐點解想悔婚

唔好啊

Jacky好易搞啫，搵個再惡啲嘅女人就得

屌 唔通編劇想將初戀無限feel 最尾段搶新娘拍出嚟

真係有啲似 仲要有埋KC

最近蓮輝主線點解要咁sad啊

係
但Jacky繼續留喺度，分分鐘會衍生出更多問題
同埋拖得愈耐，到時蓮蓮再同Jacky分手，

老土啲咪Jacky 發現蓮輝關係後，知道輝輝先係小蓮嘅真愛，最終自己放棄追蓮蓮

諗諗下仲有493，應該呢集都會冇事掛
除非呢集係493

就咁睇幅圖唔睇字都好虐心

咁都可以放心啲 起碼仲有個493頂住
依家心態真係好似上次佢哋講咁，有一日得一日

真係？
我都好想睇個預告

估係483，十集一次蓮輝

嘩 31號

除夕嚟虐我地好sad喎
比蓮輝一齊過埋2018先啦

post返今集啲鳩野開心下
三太好過癮，成日9up又動作多多

好想三太出多啲 但唔洗附加件農作物

三太︰你睇我唔到 你睇我唔到

Terry: Auntie Cindy

諗返起三太句 Hello everybody

有聲

個語調

自從Jenny出現咗之後，多數都係佢同大小姐鬥，今集睇大小姐同Max兩姊弟鬥氣+合作又幾正

三太真係好鳩
送返個女走啦

我覺安仔同三太可以鬥表情豐富同多動作

送個女走換阿joe入黎啦

譚道德果集d表情好搞笑 睇一次笑一次

譚道德啲表情又好豐富 但只係其他人眼中嘅譚道德
配上安仔豐富嘅表情真係正

正 成個畫面會好有動感

同大小姐差唔多惡咪係大家姐

呢幕佢地好似兩隻準備互吠嘅狗

Nikita

譚道德表情+安仔反應 好正

大家姐xJacky

但大家姐鬧人無面容扭曲

大家姐嗰啲唔同大小姐

大家姐唔係惡 招牌係奸笑
然後再赤裸裸講你知你會點死嘅恐怖

而家先睇番
譚道德個兩集真係CLS

接龍不平安日好似國定殺戮日嘅設定咁

睇預告個陣都係咁諗

其實我覺得可以寫jacky發現咗蓮輝之後
大小姐喊晒口咁求佢唔好同威仔講
咁樣可以寫jacky發現大小姐軟弱一面之後唔再痴戀大小姐 仲可能決定幫佢地
咁樣寫應該可以留低jacky又可以推動劇情

都仲有十幾廿集先到493 應該唔會咁快出預告掛
應該虐多集先會甜番 編劇都唔敢寫斷蓮輝線啦 所以無事既
開虐其實好好睇 更加睇到佢地有幾好戲
知493有番糖派 個心都定D

開心速遞啲奸角都好cute
Jenny 三太 譚道德

睇完冬至呢集
我覺得ending係大二房合作對抗Joe嘅機會好大
威仔其實都想一家人和和氣氣多啲

btw Jenny濕身

一講龍家我都唔睇
勁無聊囉
講下安仔d大學生活好過啦

龍家d線劇情9成都好cls
Ching咁都話無聊

有Jenny, 大小姐果d 就好笑ge，
得三太果d就真係好無聊

太誇張

龍力蓮同送水輝好睇
但分左手

之前好似有人提議靈魂互換,
我都幾想睇,
尤其想睇其他角色用Jenny tone咁發姣話自己好正

大學線唔誇張咩

咁要搵番誇世代部磅重機

最唔想睇大龍生d老婆
三太最唔好睇
不過愛回家本身成套都好誇張
都係馬家最好

歐陽波比

連三太都最唔好睇都講得出
仲要馬家最好

扮Jenny 都好高難度

搵班男嘅扮

唔知邊個人扮好啲呢

雖然譚道德一定無問題
我覺得安仔可以好似
如果係龔燁送水輝扮好似可以好大反差

馬家個設定咪又係誇張
一個角色私己錢都成千萬
冇左幾百萬當冇事發生
啲劇情又一式一樣倒模咁
而家開心速遞大部份角色都唔會咁離地
劇情又多啲變化
CLS又有 溫情又有 虐心又有 講社會現象又有
點都好過一味只係Sell Warm啦

馬家邊忽唔誇張
勞麗嫦有錢到離晒罩

馬家就次次都瘋狂誤會
仲有呀廢老根發揮機會比Tiger 好好多囉

埋係仲要做到好似平常家庭咁

馬家啲溫馨戲

愛回家連續兩年冬至都用同一條橋，又係成班細嘅有自己嘢做甩tiger底，tiger自己一個食冬至飯，點知最後班細嘅都因為本身個約會意外取消晒所以個個準時返馬家陪tiger

又無聊又老土嘅橋居然連續用兩年，琴晚嗰集拋贏馬家十條街

tiger係比馬壯撚
喂老虎仔

就算舊年嗰集阿孝同時食兩餐冬至飯都好過馬家啦

各位手足冬至快樂

馬家d人設定得太好純溫情唔夠貼地 。熊家有度縮廢老，港女，廢青但大家都有個底線又不失親情ge一面先至好睇。例如大家姐同安仔母子情果兩集，安安長大了，負親節果d 咁好好睇。當然全劇cls情節係多過溫情好多ge 。

啱啱碌到大小姐ig 蓮輝好有愛

甩底條橋點只冬至用，中秋又用，清明拜山又用
Tiger一年都唔知俾人甩幾多次底

Madam Lo 加入
同已經拍到新年劇情

E夫人

淑敏之前做訪問嗰陣好似就係話呢到比輝輝鬧到成隻狗咁

輝輝視角的小蓮

係

咁Mandy回歸可能已經拍咗
只係好似當初阿龔回歸嗰時咁
特登唔放消息出嚟

陳師奶
博香收得咁密

博士無份

家傑真心好
冇自己份都咁落力幫手
咁有heart嘅演員真係好難得

可能會講大小姐比Mandy放大假
然後講博香去旅行(就返博士去英國同Mandy去拍電影個期)
照計應該唔會咁快寫佢地去度蜜月呱

痴線 cast大到連madam lo都有份

波比客串

歐陽震華

有madam lo 諗起卡拉屋企

唔好比Jenny同班女同交換靈魂,我唔想睇到班女亂同人發生關係或益左John,真係用仔仔交換好d
不過我比較想見到幾個組合

曹總同龔燁交換,曹總可以用龔燁樣死纏爛打水水,當派糖比觀眾 ,龔燁又可以用曹總資源搵個阿叔同搵定一筆錢收埋等自己還原身體再拎返

大小姐同大家姐交換,變左有錢既大家姐有計謀陰謀對付Jenny,落難大小姐用佢高超教育方法管教安仔應該去唔到上次飛立效果

00同安仔.想知大家姐對住00身體既安仔會唔會好自然打佢 ,00可以幫安仔威比譚道德睇見唔到安仔Bonnie分手,都想見到安仔唔好比譚道德睇唔起

大小姐大家姐交換好正
睇下佢哋點分別同安仔Terry相處

如果要Jenny同女仔交換 想睇佢同群姐交換
群姐變有錢實可以親身見到歐陽波比
要佢同男仔交換 我驚雙方演技上都幾難handle

曹總同工業交換 咁用緊曹總身體嘅工業講唔講到純正嘅廣東話

如果Jenny同安仔換嘅話我覺得嘉洛會演繹得好好,
可惜佢哋本身冇交集,
都想睇KC/阿龔/威仔同Jenny調

Cr.潮生ig
後面個攤位叫人頭豬

咩組合嚟

嚟緊豬年 會唔會有年宵檔叫人頭豬

大學線（連潮生）同龍家第一次crossover

得大房但又有輝輝

係咪公開左

想睇大小姐上身嘅大家姐屌柒熊家

成班騎呢怪

若水呀，你呢個咪新出嘅channel限定版手袋 借嚟比我用呀 跟住格硬搶嚟用

隻山滋狗呢

老何吹大小姐交稿，寫咗套天若有情出嚟

再拍成電影

點解又cut咗kc

唔cut何妖但係cut kc

交初戀套餐劇本

Mandy唔返黎？
但依家講佢坐監 冇得就咁消失掛

其實大小姐第二無得撈接龍可以考慮下去做作家

咁好易解話je，求其話個將軍反口要Mandy繼續坐監，或者Mandy係獄中得左重病要長期留院，要博士飛去照顧佢咪得

劇中設定大小姐十項全能咁濟，應該撈邊行都掂

安仔喺00身體之後抵受唔到啲妹豬嘅誘惑用00嘅身體出賣Bonnie

Wtf

用d正面d借口,唔好要Mandy下下都要受難
話Mandy放左出黎,大小姐想補償Mandy請佢同博士還遊世界

唔係好信
好少可呢套劇會話因為無線寫而就踢走一個角色
就算尋寶圖班友都唔駛死啦
邊到博士

第一個走應該係vivian

我見阿蟹都影到阿東一齊食開心速遞冬至飯
應該仲有戲份呀 係可能真係少啲

三太一個代表三房夠嫁啦
唔洗再出場啦

到時就知啦

由唔係撈執笠到宜家出場時間加埋有冇十分鐘

啱啱入香港島大學嗰陣好多戲，差啲毀左成條大學線

編劇後期明顯見反應太差將大學線cut 哂
只淨啲龍家戲份

龍家都可以無佢啦

龍家都唔到佢出聲啦
佢靜係存在都覺得哂咗個screen嘅位

三房老鼠屎

許願 小蓮同輝輝跳舞

話時話度縮根以前係咪有筆錢要年底前用

好似有30萬

唔知今年會唔會講返

黃秀清俾嗰筆?
其實我有諗過madam lo係咪就係飾演黃秀清上熊家探訪

蓮輝
大小姐帶帽好靚

輝輝嘅掌上明豬

大小姐呢個造型好睇啊！！！

睇嚟今年尋寶圖會擺年宵
但又有安仔同大房

威龍x大學

睇嚟佢哋終於有對手戲

尋日潮生張相仲有大學買子 潮善 大房+輝輝

有機會係拍MV

又可能係大學線 尋寶圖都擺年宵

成500集都無相遇嘅人終於可以見到

個「撈撈豬」可能係唔係撈

安凌都有入過威龍見過啲佢地嘅，不過真係唔多

補返尋日潮生張圖

後面檔人頭豬真係好搶眼

應該係啦 記得唔係撈摺果時又係年宵

得安凌見過下
強壯都冇見過 潮生又係

尋日佢地著啲衫同今日嗰張有唔同... 係咪會擺幾日年宵

提提大家聽日流行都市有蓮輝以非一般方式傳遞食物

唔係撈做一兩集搞下年宵好喇，唔好再開返
呢條線好悶

咁我都覺得係年宵式翻生
其實有啲唔係撈劇情我miss 咗都無打算追返

大小姐真係大器晚成

套劇播到而家暫時最悶應該係唔係撈，仁菲分分鐘都好睇過佢

仲有之前嘅0圓

凌圓起碼都會有半集安凌強救下，但係講唔係撈就真係得唔係撈

由二百幾集開始睇返，暫時唔係撈 安Bonnie 仁菲 0圓都係直接飛

邊到有得返睇 ？

mytvsuper

仲有3/4子同潮生肉白相見。

其實由大家姐出場（第67集）開始至200之前都有啲可以揀黎睇嘅
大小姐（e.g. 窮到燶）
安凌+媽媽的秘密cls
博香
好似呢啲都值得睇 其實仲有其他但唔記得咁多

點少得189 中女的市場 曹總bb寫真集

但係linda bb似乎唔係好欣賞曹總本寫真
曹總bb好慘

嘩
安凌好正

準時開電視睇蓮輝

大小姐著返上年聖誕活動套衫

傻強都唔差㗎 :

cr: KFCCOFFEE

《流行都市》播緊

可以打電話上去傾偈

蓮輝

打上去叫佢地唔好分手

啱啱真係有人咁講

大小姐：最佳拍檔>>>>>>>>女配

都係睇高層係咪決定續整

打上去個兩個係咪連登絲打嚟㗎

決定添食未啊

其實我覺得安邦會睇到條氣唔順
但我覺得可以睇嘅
對之後轉變咁易理解/更支持安凌

其他真係影響唔大

好sweet

真係最佳拍檔 仲可以唱埋歌

紅莓黑雞卷

蓮輝真係好合拍

原來大手汗嘅唔係綠帽係輝輝

今日酒樓景繼續拍 繼續有Madam Lo
著慶祝新年嘅衫過聖誕

睇嚟今晚龍家有難

威龍不平安日

可能係00嫲嫲嚟同根叔安仔對親家

27.4
毒舌的家人—熊家
我的志願—輝輝+飛立
生B攻略—龍家二房
Philip去哪兒—宋氏一家三口
保鏢唔易做—龍家+阿孝

27.4

又贏 27.4

大帥哥有乜理由低過兄弟

開波

開波了

賓穎全首

又全首

屌全首
好不平安

成班毒撚
以為冇人添

屌全首

蕭國華

icy

又連戲

Ivan

哈爾濱仲要講幾耐

purge

Ivan Peter

花生三友要報復

人頭豬

阿佳知哂啲數

兩隻s啊

罰抄100次

接龍班友有無咁勤力，帶埋嘢落初戀cafe做

罰抄#lo

呢間啲公司啲人咁hea 直接出warning 比佢地

舊年master and angel

幫英進找亮點
你fing員工證好搞笑

好似知道大龍生喺度先特登咁做咁

間諜都唔洗請就偷到公司機密

鐵面陳戴聖誕帽

都係唔理阿龔

The Purge黎喇

一齊收到

群姐

咁高科技嘅

威龍版國定殺戮日

垃圾清對腳

清好靚

大小姐高垃圾清成個頭

垃圾清套衫

大龍生咁型

阿清

大小姐心諗：爸爸你係咪未食藥

威仔咁醒目，自己走佬先

I want to play a game

垃圾清對腳合唔埋

型到

好好J

世界奇妙物語

自己着草 唔洗畀人掟雞蛋

阿清對腳

垃圾清好正

痴撚線

咁都見到紐巴打

不平安日

God bless

曠工 即抄

笑都笑死

平安夜都冇得早走

i wanna play a game x i am god of the wall street

I wanna play the game

威仔好仆街 自己走左去

龍仔識玩

V for vendetta?

哈利路亞

完全係the purge

唔洗番工玩the purge咁開心
輝輝套suit聖誕色

部電視好似大屠殺咁

紅藥水著到成支士的糖咁

文化大革命

覺得尋寶圖班友會最狠

Terry食屎啦你

今次慘啦，群姐有排做清潔

我唔係針對咁多位

鐵面陳first kill

鐵面陳

鐵面陳好記仇

仲記得

小娟

報仇

鐵面陳好型

Terry好慘

玩堅嘅

小娟好正

鐵面陳首開殺戒

Head shot

鐵面陳其實都幾記仇

梁茵好撚正

邊個拖地

Helen著綠色

正

大小姐同jenny成為頭號目標

大層殺

粉紅色隻腳

三條花生友

群姐:家陣你罰佢定罰我丫

頂花生三友

刑事後果自負

屌唔係送水輝講我都唔記得左熊樹仁

刑事唔得

輝輝表情

輝輝

輝輝好man

蓮輝糖預備

Isabella識玩

Kai叔

all in 龍力蓮

All in龍力蓮

群姐做清潔應該執唔少金牌啦

送水輝做第二集主角

會唔會輝輝,工業去護花

屠龍者

真係信免責

個bgm

今日有蓮輝？

輝輝上去護花啦

垃圾清報仇未

你作反啊

垃圾蓮

阿清第一個殺你
垃圾蓮

買成底蛋

個三條友仔

垃圾清真係痴撚線

垃圾清反擊

垃圾清反啦

垃圾清做反

阿清痴左線

Icy

icy有難

垃圾清好cute

IT部

咁好笑 一齊中意icy

好恐怖嘅毒男s

好想間公司咁玩

今集正呀

垃圾清鬧人都特別溫柔......

it部

毒撚報復

垃圾清好波

It部

顏文字

入電腦係咪犯法

附近但用電腦

It狗

强姦

痴撚線劇情開始

除咗ivan同terry 成個it部都鐘意過icy

抵icy 唔揀你

犯法喎

毒撚比人拒絕都要報復

It部係咁

IT 部都玩

笑死

好痴線

毒撚好可怕

改到Icy有愛滋

一單野用4張咁side

icy係威龍咁受歡迎

死it狗

毒撚

不誠實使用電腦 小心比人拉

It
真係毒撚現實寫照，俾人拒絕就當所有女人都係雞 要報復

今集一貫地好痴線

IT佬好波

今日都咁多人睇

鐵面陳好波
Terry蠢到仆街
終於有機會對付佢

威仔最後會唔會食返晒

點解唔係最佳劇集？最高收視wo屌你老母

it 狗想犯法

癡撚線公司

放killerjo

龜縮

即刻諗起金鐘連登仔
全部女人都係雞係公廁.jpg

人事部好忙

做人冇尊嚴係好慘

比起大小姐
更想睇Jenny俾人撚

如果係mandy 佢一定唔會咁對大小姐

垃圾清:唔中當唔計

垃圾高層，成班人頭豬
食屎啦

垃圾清真係好正

千其唔好得罪it部

平安夜都咁多巴打一齊睇

垃圾清扔得咁得意

今集公司線恩怨一鋪清

垃圾清鬧人好正

花生三子唔驚大小姐秋後算帳真係好蠢

其實唔撕張金牌咪有排用

比毒撚表白仲無尊尊啦

你估大小姐唔會報復咩

屌你可唔可以唔好係人地傷口灑鹽啊

Cls公司

今集好有電影劇本feel

聖誕除夕新年都會喺到

Jenny有報應啦！

估唔到對腳算幼
諗住佢小肥

Jenny仲未比人搞

聖誕假全部去曬地盤做野

差JENNY

垃圾清把聲沙

好可愛

扮聖誕鹿

Mandy 式代遇

應該整集it部vs電影學會

連返上年Kc helen

樣同聲都好似$12000

仲有上年個公仔

KC

kc helen原來仲未完

KC HELEN

估唔到今日都有蓮輝發糖
輝輝真係好關心大小姐

我都想有女女一齊出街呀

追icy啦kc helen唔值得擁有咁好嘅你啊

連

仲以為搵helen報仇

KC上身

希望俾多啲戲份佢

Icy又唔係特別靚，冇冇咁誇張個個毒男都鍾意呀

又搞啲咁嘅嘢

又扮衰人

真

Kc

kc

啱啱返到屋企，唔知做到去邊

KC真男人

好撚膠

自己咁乖撕爛張金牌

Jenny

應該會唔捨得

jenny仆街了

啱啱講完就

又拎住支嘢周圍噴

拎住啲香水

有咁多部門既咩

揸撚爆你個波

仲敢出去

阿公

肥婆今日特別大波

波震

即走
金牌都慳番

雷珍妮個look好正呀

MAX做嘅！

Max好直接

工業

jenny抵死

MAX:你得罪咁多人,抵啦

捉唔到人連金牌都慳返

Jenny露波波

Anita

免死金牌都唔洗用

大波jenny低胸濕身

佢兩個

25 anita

細龍太

Jenny濕身好正

點估到

anita收錢做間諜都玩jenny

豹叔

anita

睇唔到就無限用

大小姐都有驚嘅一日

3人組

呢3條友

大小姐脾氣

喪屍

笑死大小姐

有無吊高腳個張？

垃圾清槍口對出

應該走左數

輝輝快啲救小蓮

大小姐好好人㗎

送水輝

梁茵真係幾撚正

人頭豬啊拿 垃圾啊拿 請你返嚟呼吸啊拿

緊係搵大波波玩撚殘佢啦

炒咗垃圾清佢啦

垃圾清好開心

阿清有新線

6張ALL IN

垃圾清個樣

刑事

垃圾清笑得好開心

送水拎哂d牌

Terpe

畀返mandy啦

你係篤班好啊

Terpep

輪姦大小姐啦

開心到

死蠢1 死蠢2 死蠢3 死蠢4

博炒

死蠢一二三四

毀壞他人財物係刑事來wo老友

大小姐咁大方

成班半澤直樹

呢幾件以後仆街了

出事

得罪大小姐仲想走

個袋睇到我好心痛

賭白頭片

大小姐好型

大小姐有仇必報

花紅 零

耶穌基督

花紅

輝輝偷左？

好正

3個輪垃圾清

女女女阿清

咁都係收警告信,大小姐都幾大方

好低能

三傻要捉垃圾清入廁所

輝輝好波

垃圾清俾人輪啦！

追住牙清黎姦！

神偷

終於用iPhone 預設message

偷哂都要硬食

Warning letter不嬲當聖誕卡派

輝輝型到

阿清做硬肉便器

黑肉大波波

痴撚線公司

一定係max做嘅 次次都喺附近

你係篤至好啊

點解唔用whatsapp

MAX

輪垃圾清

Jenny 好低胸

jenny換左bra

Max 死貓

綠tie

大戶輝

Max:屌關我撚事

Max水洗都唔清

Max咁低能既

以為max黑狗偷食

大小姐有六張可以搵jenny

好man

走音

牙清俾女女女

Jenny 又出哂水的

h生不如死

生不!!如死

Max

綠帽王黎啦

max你咁做 jenny都唔會愛你架

打暈佢兩個咪得

走音嗌得好正